誇世代 (5)

陳豪

可以笑的話 點會哭

點解好似好正套野，膠得黎好正

奶ali對腳奶到佢求饒 咁臭串

變左三兄弟

大塊田白白滑滑，中女韻味幾正下

唔想死啦？

陳豪鳩到

屌

郁到

扮野

屌 咁撚化撚學?

係囉 其實幾時變左三兄弟

ali男友
一路睇連登仔伸脷回覆
一路

睇著你班毒撚得個望字真係爽

係條主線太薄弱
做唔做美咪天王咁

歐陽震華唔係唔妥陳豪嫁咩
咩三兄弟

做乜鳩

我屌
超級撒亞人咩

屌你海豚

魚咩屌

我屌 陶大字後人

屌你 美人魚咁

跳水

咩事

痴線海豚咩

乜撚野事

我

個CG做乜鳩

屌你老母

海豚咩屌

屌你海豚咩

屌你老母笑死

陳豪呢套好正 應該拎視帝

片石轉身

成條魚咁

笑撚死

謝生

搞大Ali個肚

個cg好正

屌出聲

毒婦

On9到笑

有無人答到我幾時變左三兄弟

痴線

yeah

同問

就今集

呢套野真係on99

笑到仆街

淨係ali 拍啲咁黑人僧既角色都可以咁qq 一啲都唔僧佢

有無講陳豪同宋家係有咩仇

Ali咁好心

Ali 好正

On9到極

我幫你

ali

比車撞, 我幫你

應該係佢地兩個知道自己害到陳豪咁
之後開始

你企果邊等下我 我會撞你

未講係咩仇
應該都係小學雞野

上去比佢扑

扮癱

咩料

Ali演港女似過空手道stephy

呢套真係點玩都得，陳豪可以就咁好返。

Ali

去瑞咪好囉

好撚鳩

Ali 嬲嬲豬

即刻扮癱

ali好正

去瑞士安安樂樂咪好囉

屌 陳豪好on9呀

部輪椅點拎返上岸

蘇圖

做畫面做咩

屌啲特效

做乜撚野變左game畫面

正呀

poker star

跟本部戲就係玩9佢

好慘

Ali 啲道理

個畫面

你係我見過賭錢最叻個女人

輸淨執毛。

笑

好笑到震

輸剩汁毛

ali應該喺台底玩緊鞋

on9

有賭未為輸

玩我啦

陳豪旺返佢

ALI可唔可以伶多次視后 呢一套仲好戲過做法官

搞大Ali個肚依啲粗重野等我黎啦

輸錢大力踩你塊面

呢套真係好鳩好正

贏錢都踩 ？

咁撚悶既

咁拿悶

變左拍拖

呢到邊到黎

究竟拍個陣點忍笑

準備搞大佢個肚了

又靚，又蠢，又有錢 呢啲女去邊度揾

王大導

贏錢用力夾你JJ

下面

真係食ali

伸隻手入黎

伸隻手落下面

申隻手入黎

唔係下面呀

醉生悶死

陳豪識玩

陳豪把聲好撚正

套野好撚痴線 鳩到極點

自動波

屌重以為真喂

信唔信Ali會沉船

扯左

阿李好正

好撚sweet

手天使ali

一秒變感情線

想放水

仲唔斷正

個動作

好戇鳩

仲擺番落去

感冒童

ali真係

陳豪一定動真情

痾左?

梁茵

我係咪錯過左好多嘢

有屎忽

又沉咩船

kay做老婆

係咪真係C君架

係幾得wo

個仔貼左粒墨

c君溝倒梁茵

撈偏叫人奉公守法

定格

又金句

非洲俾鯊魚咬死

粒墨

放下屠刀，立地信耶穌

Anjay

想識陳嘉寶
要點先識到

嗌得好基

屌你d樓密到見唔到馬路

呀

嬌喘

加入fansclub

有米先

臨老入花叢

邊個嚟架？

二奶正呀

大王

芷若淫到

激咀展明

合照幾張就話人2奶

終於係講二奶

展明就好
有隻性奴 仲可以屌到女神

隻性奴仲可以生姦

廢老

80歲唔死 馬上風都抵

八十歲唔死，馬上風都抵

私生女

叫雞

阿聰

一樓一

羅穎嫻真係好靚...又高

幾時去返三兄弟條線

嫁左比鬼佬

聽講大頭魚都係後母

想睇女

見到女婿做岳父後生就覺得好頂癮

唔想睇姜大衛條線

洋腸

一無陳豪就悶

aggee

佢老豆一定又係有苦衷

又讀歌詞

張繼聰唔係食齋既咩

我屋企都食煎魚落糖。

黎料

又整

又比ali玩

刺蝟

AIL係咪知道左

好撚慘

係咪玩鳩佢

通電

穿咗啦

玩埋電

ali好撚正

笑死

擺明知道咗玩佢

副body

陳豪係咪得罪左tvb

豪哥

陳豪條線最好睇

ali咁都知

頂你張生

好多愛Ｇ針呀

狼人

paris對淫腳

電療

walking又做25仔

創富坊

三女婿

犀利哥

三家姐

係咪真針篤入肉？

ALI著到成隻雞咁

Ali淫到出汗

一格格

係啦

狗也不屌 出現了

好撚正佢依套戲

一隔係咪 等於一間屋

街市遊樂團

佢對長boot好撚正

冇聽清楚咩，邊隔都等於坐監啦

叫乜!

好似樣

成日cut左d衰野

老豆指ben士

邊個，睇唔清

片尾張生：睇下條深溝 幾咁濕潤

其實整係想睇陳豪同ali條線
其他根本唔想睇

好 sad

莊思敏

莊思敏？

莊屎敏

三兄弟都好正

係咪要前世拯救世界今世先可以溝到Ali

狗也不

陳豪係套劇既靈魂 其次係張生

明明張生同bobby先係

bobby同佢老豆條線睇到悶

講報仇就好笑 愛情都還可以 但親情暫時悶左啲

今晚仲要搵埋benz做老豆

爸爸

人造人

索加

長興好靚仔

好柒

姐係要搵本尊

毛巾大師

太后 寡人

阿媽好撚賤

張生真係好on9

打返三五七日

好正

去左幫啊婆推紙皮

灣仔仲乜跑到去上環

辛苦左benz

咁都有認親

應該分幾part錄

bobby叫benz爸爸

D background music

好9

佢拍個陣點忍笑

爸爸到好好笑

我要父幹啊
爸爸

即刻唔好笑

bobby 係咁不停爸爸

佢兩條友應該係咁ng

benz雄現實都好有錢

我知去邊到搵你架

有Ali做家姐 老閪都認啦

I’m your father

有得睇冇得屌

成隊人揹埋機推埋軌一齊跑咩

有得睇都好啦

個秘書就咁死左

大獲條女

樂鍶

選戰

關禮傑

好型

搵山拜

咁都有說話聽

Benz雄連陳豪老母都有份

benz

幾時先食到粒野

黃猿

尚家

同父異母兄妹算唔算亂倫

尚董扮啲大粒嘢又幾似

雷雨

如風

熙年

會唔會係咁樣答

咁串既如風

宋熙玲

好撚正

bonnie to
bt

即係算

以為關禮杰會好似個地產佬咁鬧個啲「點解你冇料」潮文

又話睇化

放下都做唔到
去修乜鬼

扮棋

扮棋 種狐仙

唔一定
可能都有個老豆係到

邊個食左我啲夾心餅

坤狗啲相好撚柒

做乜

好柒呀屌

個樣咁樣

咁差既個口型夾得

坤哥扮棋扮到有樓
連登仔仲係住公屋

佢竟然會識

有無講過點解張繼聰咁緊張d餅
上次佢講better together又係點解

會唔會係伏線？

佢成日做埋d古怪野 總覺得有伏線

即刻硬左

屌，好想嘔

偷聽劇情

點同坤哥拍

施丹

上次係oreo餅

sit丹自己去買機票啦

悶到 無陳豪

契丹

我要睇Ali陳豪啊

有呀姨唔食
要呀田

自己用分身屌自己老婆
咁算唔算帶帽

好心啦，變後生就去溝後生妹啦
雖然坤哥個樣難啲

sg都食到

好似黃牛咁

又串坤狗樣衰

好撚悶呢條線 想睇返陳豪同ALI

最後阿田鐘意咗坤狗咁就好笑

呀田後生d wor...

算啦都幾sweet

坤哥明明唔樣衰做咩成日比人講

梗係屌自己個女 anjay

成日發下發下

自己派自己帽

以為佢話切左佢先

發下發下

髮線極速向後
同古巨gay有得fight

阿田咁突然肯拍拖試用期

好過好多連登仔

都幾肯定會係咁，然後無神神換番身體

坤哥個樣都ok啦
正常樣正常身高，唔係連 登仔的正常樣係全香港人的正常樣

點解見唔到個簽名

叫拜仁唔叫kobe

留陰就above average 樣

Jordan 籃球 Kobe 簽

因為你要驗一驗眼

感動既

agger
識唱歌玩樂器
sg都食到

都唔知毒係邊

坤狗

Kobe個簽名係咁咩

坤狗係偽毒 唔係真毒

叫Mamba

大塊田演技真係一線

其實邊撚個話佢毒架

講經咩
未有黑料之前大把人話佢毒

Bobby識檢討自己又衰唔哂

溝緊女個陣
男人係低賤d

幾時有Ali啊

想睇陳豪

好悶條線

邊到食火腩飯正

背德妻

俾返Ali我呀

咪咪姐

陳豪完美carry呢個19角色

認真地19

heavy rain

陳豪老左好多
真係比人吸乾哂

tony

江美儀

好撚樣衰

褔爾摩斯

Iron man

佢老婆點過

樣衰到

人造人好柒

咪咪姐暫時戲份仲多過尚家其中幾個

好撚趕客

江美儀都正過佢

正幾條街囉

老三究竟係咪親生 個樣

認同

CUT撚左啊田條線啦

其他女全部都正過佢

脫序有無睇

執返好啲眼耳口鼻

三家姐真係好樣衰

唔明點解搵佢做

... 整咗都

本尊都係gay 佬

刀削

本尊

本尊做咩戲都係本尊咁既feel

ali 現實個男友就係死窮鬼

本尊又玩sm

食刀削面會唔會諗起佢

想伸入去咁

本尊對sm有興趣

本尊咁似 拍乳

新玩具

Ali好cute cute

胡鴻鈎呢個碌仲柒過本尊

?

好鳩

又愉園對晨曦?

好正路

同一個人黎，柏宇係真名

係咪超級大傻仔

本尊開ali天眼嗟

Ali隻淫婦 帶性奴項鍊

場波幾多年前

驗眼plz

又做乜鳩

本尊準備sm

又抄格雷

sm屋

本尊的五十道色戒

易服

50 shades of grey

又黎

易服

tvb播港甲既年代

送鳩猴

原來有人唔知

又炒

係

啲衫本尊著嘅

以為Fifty shades of grey

Diu

抄果套西片

全部刀削都著過

胡鴻溝本尊玩禁錮

開c眼就真

點解d背景音樂要咁陰沉

本尊要著裙了

魔出現咗

開ali c眼

Ali d腳趾

偽娘

你咩料呀

Ali條淫娃

好想俾ali sm

哪吒

咩料呀

誰願見死不救

本尊易服

Danish Girl X Fifty shades of grey

你咩料啊

本尊有鋪扮女人癮

本尊靚唔靚

本尊係咪被人開左C眼

我都諗住佢播呢首

又sm 又扮女人

又抄外國 fifty shades of grey

diu

刀削

子妮連鏡都冇

同佢結婚啦，一定爽！

有鳩的妖魔

唔好唔要我呀爸爸

公海

baba

有無睇江美儀腳板

閃令令

唔好呀爸爸

我要爸爸 唔好呀爸爸

btw 佢每次講爸爸我都係諗起整蠱專家

到左公海未

唔好呀 爸爸

bobby講爸爸個tone特別鳩

Ali 好正呀

同安仔嗌媽咪一樣

我唸起巴士光年同索克天皇

D青筋正撚到 想奶

做左龔嘉欣跳舞未

琴晚冇睇 陳豪幾時好返？

琴晚

本尊隻腳有咁幼

岩先以為小馬sm

呢條女叫咩名？

本尊又扮女人

唔怪得無晒靈力

好嘔心

大力d

痴撚線

仲要剃加拿大

個魔黎左呢到

Ali 好得意

睇到我硬左

胡鴻鈎隻腳正撚到

鞭打本王

鞭打本尊

大力D

屌好想幫佢抹腳

腳

本尊個格肋底好白滑

alin個嘴角做乜成日生暗瘡

你係咪對我有feel

原來Ali對腳好撚核突

照奶

含得野多

又爸爸

性病生上嘴

好肉有龜裂

爸爸 爸爸 爸爸 爸爸

補陽太勁搞到燥

擺雪櫃可以收好啲

企得多著多高爭鞋 有d靜脈曲張

殺仔了

隻船幾靚

到公海未

殺咗佢棄屍

cls

一時之快嘅副產品

我求吓你
唔好再叫我爸爸
最多我叫返你做爸爸

bobby係戲外實成日叫benz做爸爸

屌你tbb 洗唔洗blur左人地戲院名

明明係tvi 又變tvb

0.x 年前唔得咩

【小家到仆街】涉追數官司 張繼聰遭TVB全面封殺
[url]
[/url]

究竟better together係咩意思

個音樂

三字經

oreo

boy你個嘴

床

唐家家暴

原來玩bobby

電視機做到bobby 入屋濕左要抹地
現實我就入左廚房擺碟
比地下d 水 整到仆街

張枱

Bobby聽倒呢d應該好感動啦

東莞臘腸

點解Bobby 唔話俾阿田知佢係佢老公?

我真係中你架

之前講過了 唔信

講過啦
佢唔信啫

馬子妮個衰妹

講左下體會爆炸

忘年戀

套劇真係好鳩

一千萬deal

Enough

有無咁快情投意合

有錢人要自己搬行李落樓梯

又話破產 點each

控制到雷振之後...

kk

陳震聰？

尚太幾時性交轉運

ALI好靚

發展得咁快

洞房！！！

快左d

古惑仔

喂我無睇半集渣喎 到底發生左咩事

今日先13集

好q

mike已經贏晒

ALI好正

帶走這條女

bobby平時點登台

這.....條女

畀d掌聲自己

好靚

C君整?

尋寶圖警察

偽毒個角色都侮辱
場景多但出鏡時間少得可憐
做老臨做到咁麻煩

企硬，take野衰硬
屌你C君

等睇降麼的

做返棋啦

劇情大暴走

後尾可能會出現多到你想屌tvb老母

主演黎架喎 佢仲未正式出場

30集後會多返戲份

之前好似呢度有巴打話3x 集就換得翻bobby 個body

睇左？

腳指應該幾得

仆街了

屌腳指咩

Bobby揀邵美棋定茹

C 君督灰狗

仆街C君

退一步含恨而終

退一步含悔而終

人中咩家陣

呢句正

除衫果下型到, 個BODY

真島繼聰

個body 正到

真島

啲金句好正

極！

咁好打真係好正常

至少一打十三

又有金句

啲劇情好難跟

呢段咁有人中FEEL

咁就死左

脂肪咁厚點捅得死

卡比獸

屌 咁周星馳feel

條喉呀

條喉

死左

又突然死

walking

常聽錯尚

堅死

尚

今次真係死左啦

笑完又要喊
編劇cls

其實係常咩

即係古明華桶佢

有時間講廢話
無時間講仇家名

威

舉

以為尚家 三個一齊報仇

常識吧

俾中指咁款

拿

舉中指咁

舉中指

化骨龍咁

so sweet

紮番起佢啦屌

點舉無名指
真心唔識

不如幫拖 全部唔準郁

全部唔準郁

屌 打到掃晒枱

不如幫拖丫🤤？

我覺得係呢個樣

walking好有義氣

真島把刀仔

Cls後面成班企係度唔報警

馬子咁似...

好大段單拖

我不入地獄 誰入地獄

睇張生做戲真係好易投入
屌你tvb為左幾十萬玩封殺

張生做戲真心好睇

tvb真cheap

陳豪又要奶野

多謝

張繼聰真係好正又好戲又型又大隻

封殺？

陳豪係呢套野真係多災多難

陳豪總共被人玩幾多次

呢部戲跟本係玩陳豪

今年娛樂雜誌賣緊

tvb同真島個公司炒大鍋

年頭定年尾呀

成套最鍾意睇佢啲劇情

張繼聰真係好正

張生 我好撚鍾意你 你做戲真係好惦 睇好你做視帝 繼續努力 唔好掛住搵人仔

係ig認左了
仲要多謝返tvb

HMV

因為佢簽左蕭定一間公司
咁舊年就因為阿余拍使徒行者 間公司欠阿余錢
TVB追數不成

所以TVB封殺蕭定一公司旗下員工 欣宜,張繼聰,BABYJOHN等等

但蕭定一話前兩日先有TVB人搵BABYJOHN拍劇 直接否認左

而出呢段流言既係壹仔 , 幾年前被TVB封殺個間

但張生係ig話冇得再係將軍澳出現

明明babyjohn前排先拍完套tvb

岩岩睇到了

癡線架做咩封張繼聰

成檔野封 一個不漏

好撚小家

其實係封間公司 件事解決左就可以上返
不過估唔到幾十萬搞到咁大件事 連欣宜都搞埋

出credit時劇透左

好on9 間公司啲人都幾戲 除左欣宜

有曬文件既話我諗唔只係銀碼問題

old news?
其實wiki係唔係劇透左30集之後坤哥會有戲份?

難得TVB有個叫做後生少少又好戲嘅男演員，咁都要封殺
無埋張繼聰，TVB後生嗰批得番王浩信叫做似啲樣，不過唔拍劇去拍吓電影都好嘅，香港電影同樣係無乜後生男主角擔到大旗，睇吓佢能唔能夠成功

有冇人覺得主題曲唔算好好 送禮勤跌左watt

請問有咩網可以睇到新呢集 係台灣睇唔到mytv

係tvb 都做埋收規華拍楊怡
就疊埋心水簽tvb 啦
太想係電影發圍簽燒定一？

楓林網睇唔睇到？
或者icdrama

以為c君拎把刀自殺

蛇酒

係咪膠蛇酒 ？

福麵

深夜食堂咩

硬係覺得係膠蛇

膠蛇

屌 膠蛇 成個男人返晒黎

早霸王

屌你老味

森美

攞去洗啦 臭雞

臭雞

早霸王膠蛇

哈哈

就哥GIF 召喚

攞去洗啦臭雞

蛇酒呢幕點解唔搵返森美黎做?

屌 依個Post都推唔到 降魔的一日一Po

對唔住

扮咩打拳 屌

好地地唔得嘅

Come on!

對唔住

好過以前𠴱的啦

又係陳豪

陳豪又要開始好撚慘了

對唔住對唔住

陳豪 青雉

Cls

阿聰好型

陳豪真係好on9

轉下轉下

狀元救老母
時間啱啱好

真。津路水炮

狀元救老母 時間岩岩好

alin嘴角真係成日生瘡

諗呢套劇劇本嗰條友食左禁藥?

條仔污糟樣

屌你咪亂講野

同佢打車輪時輕輕用牙咬一咬果個位，必D龍出黎食哂佢

誇世代 (6)

好想屌ali呀仆你個臭街

諗起都想嘔

由一個有錢女講...

起雙飛

加埋公家欣

陳豪真係好on9 成日講英文

成熟就是時機

男人要進補
趁早...

4-7小姐

仲未炒既條女

5 係邊個

陸永

唔問埋點解有人辭職既

綠永

又扮梁天琦

以為佢生野丢左枝水

無一下get 到添 睇返cap 圖又真係似

梁天琦選區議員

水晶梨

寶歡腸粉？

遲早自爆

叫人開車點帶人去

睇bobby認老豆同認老婆有啲想嘔

丢番個乞衣落海

お元気ですか

私は元気です

契弟

契家佬 屌

on9 Ali

要切一半

叮罐頭

間屋

On9得好可愛

樸素look咪幾靚

點解ali咁正咁完美

乞兒咩

做乜鬼

行船

爸爸去左行船

咪又係笑冇老豆

港版石原

落畫

金城要拍落余生度...